所謂 禍不及妻兒 警犬最驚既係⋯

其實警犬最驚唔係自己受傷 佢地覺得係榮譽
佢地最驚既係自己屋企人受害
如果大家識警犬屋企人
千奇唔好收集佢地既相同影片
然後deepfake左d片落去
雖然我都知大家丁唔落手
但如果不幸流出d狗真係會癲左亂吠
精神受損就唔好
仲有記住唔好亂上傳
自己收藏就好 始終每個人口味唔同
（上傳可能比人話唔誠實用電腦
但都係私藏唔記得set privacy姐？）